點解依家成地磚唔加波子嘅

點解依家成地磚唔加波子嘅，平時平地就加